GME (20) TO THE MOON

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

記得取消晒啲stop loss order佢
比大戶買晒啲資料嚟睇 知你set幾多
佢地有心震倉殺晒啲stop loss撈平貨cover
set high limit set order, 就唔會借貨出去

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)
420.69

早知琴晚買call

頭香

企穩200呀屌你

咁就20

Gogogo

真係訓 88

Elon

moon

有早知我唔做淡啦

Goodnight world

笑到訓唔著溫唔落書

想問Shitron肯認輸未？

訓啦 聽晚再戰

巴打唔通係andrew?

早知冇乞衣

其實真係想問
咁條友比唔起 件事會點？

屌SoFi撚得個睇字

好正玩到elon papa開聲

特價時段已過

SH

返嚟喇

SH!!!!!!!

$141 先入得5手

得幾股都SH💪🏻

241摸頂師訓唔著

$120 得91股

SH,大家記住，目標1000

唉，唔撚訓，望下數字跳下仲撚過隱

Strong Hold!!!!

尋晚-60%
而家+40%

咁搞法會唔會成個股市冧

目標1000

好攰 但訓唔著

佢破產會點？
會唔會停牌？

dllm 我興奮到 訓唔到啊

200蚊2股見證下

咁就可以再入多啲執平貨

有冇人可以教我點先瞓得著..

SH師

幫幫幫手出space x帶上太空

屌究竟做乜鳩
搞到我瞓唔到啊
btw可以升高d
聽日300開盤

systematic risk

60幾俾人嚇走咗嗰啲真係指着笑

好興奮

有冇ching知聽日call會唔會去到400

總要有嘢引爆炸彈

依家叫老豆老母起身,咁你就應該有辦法訓到了

唔洗問屋企人攞學費了

其實我覺得有機會出事，一定有牽連好多人

個市多得你唔撚少

如果keep到價內我諗起碼40？我見145收$33.1，加埋過多日應該上到40
我本身1@$4，玩玩下玩到2@$20，過埋夜

好可怕
我可以點

再升落去不如 叫個board 配股收購steam算啦

We are going to Mars bitch
$4200.69🚀🚀🚀🚀🚀🚀

好大機會引發金融海嘯

大家一定要留到星期五

你問翻琴日150高位果d巴打 今日有無因為strong hold 而開心?

其實sh stand for咩？ 跟車唔貼請大神指教下

升到自己見到都驚

攬炒

求入睡方法

屌...睇到一點訓
依家睇返 一訓就黎料

唔會啦 佢地有成300億美金輸，仲可以破產/搵WallStreet幫手

盤後cls

股joy由gme引爆,由一班傻散(帶頭)引爆

咁咪爽，等睇人跳樓
我個個friend都開始嫌正股慢
玩工具

Strong hold 揸實唔好放

睇市睇到瞓唔到

#1

唔瞓架啦

50%會
50%唔會

我買果時仲係兩蚊 都半信半疑
轉個頭火箭

無位入

強壯洞穴💪

引發金融海嘯既契機係喺twitter上面串鳩人

呢一轉賺既夠你上年賺既有突啦

最多咪輸曬

我正正就係琴日都摸頂
其實都係種成就

真係諗唔到有啲咁嘅玩法

係我 而家開心到瞓唔著

宜家入

準備買返架Tesla揸啦

唔撚記得盤前SET左$200放
放撚左一半

All in左

咁搞法，上1000都唔出奇

迫人SH 驚落錯車

任何一個價都係位,你想玩,入就係了

再上啦，YOLO

聽日300

咪又係henge fund搞出嚟

200樓上仲大把人入
驚閪

完全訓唔撚到 學生哥諗住100果陣入20股支持下

仆街好想放求屌醒

同陳同佳有咩分別

記住 SH!!!!

仆街一野訓左 岩岩起身又唔洗訓

你夠膽ALL IN呀,玩完依轉,個市金融海嘯關你撚事咩

SH呀!!!!!!!!!!!

巴打我記得你100樓下好似都有貨？

我等call
應該有300 call

TSLA被Citron 搞過呢次真係君子報仇

屌原來係elon musk搞鬼：

唔怪之得盤後爆升

睇嚟證交會又要請佢飲吓咖啡

我學生哥賺下三餐變賺緊學費

Same雖然得好少

成個倉就係呢兩隻 估唔撚到契爺都玩埋一份

低位入既巴打 繼續SH
今日高位既 放心 聽日黎接你

Elon哥開埋聲
聽日後日實大把人再加入
真係唔出奇

有但係依家均價$120 屌 想死

有Elon 唔驚啦
有棍我就入

elon爸爸都出聲喎

窮撚入得7股@125都開心
點解其他股放左啲錢唔可以即用咁麻煩

放乜9 隻野冇3,400都唔好放。

大家咁話

尋日個個都笑9你,你依家可以開始搵錢然後笑返佢地了,連登仔?算數啦

咁咪好

而家真係驚落錯多過上錯

放就唔放㗎喇
係冇得入

好彩大部分人都識玩 set一百 唔係睇幾十蚊貨仔 如果個個好似你咁派貨比敵人 輸左啦

佢個官網係咪比人炸

elon 君子報仇

星期五1000蚊

係咪gamma squeeze緊？
依家連$200Call 都 ITM
如果繼續HOLD, the sky is the limit

聽日將會賣走40%其他股去買gme

邊間?

ching
聽日call會開到幾高？有冇可能400

想華爾街班拜登走狗跳樓

Set 左 200加倉俾次機會

冇曬高位了

一日未short squeeze 一日都SH!!!!!!!

聽日入返幾張300call好

我開頭唔敢買，見到Chamath入210219C115就想玩最近橫掂都係400美金，點知買完就黎料，仲買咗5股$99.85後悔無落多啲

依家支棍成本大增

你唔係想死係肥死

tsla妹下妹下套左d出來再入

我入400

理撚得出面個市閪唔閪冧
總之我地食完依水就大把cash溝貨
真係行大運既開始

仲sky? solar system都出埋啦

我沽曬TSM

唔會
會有好多連登仔跳樓先

驚自己搵完快錢會變賭徒心態

最後幾分鐘加單50張200C 1/29 又淆底取消左

交大學學費啊

papa報仇
之前short我咁開心呀啦

我等收市先講，睇你點樣停牌

我沽左amc canoo聽日再入

今鋪佢地真係比人禁住黎砌,星期5佢地就仆街了ATM

好多賣盤

Chamath呢下真係強心針，唔係佢應該插番落去60

玩完呢轉del app

歷史性short squeeze + Papa Elon
條數真係唔識計

唔好250就放

咁你搵唔搵？

個個都要有一次機會發圍
今次呢個係你嘅機會
咁都要拒之門外，幫你唔到

我頭先又真係掃咗50股BBBY $36

Elon papa i love u

我都要交學費
Gme多謝你 WSB

今晚買都唔遲

唯有提醒住自己今次真係十年難得一次嘅機會 金融海嘯都冇咁罕有

lm

我8蚊入, 過咗陣諗咗諗之後想再加幾張, 個價已經上咗去, 入唔到

成球貨 好驚

見好多人問都無人答到

firstrade果班將個價位srt番高我驚聽日盤中就trigger左

應該會擺曬落去etf 跟住留一成開個新acc再賭

ft

再加埋elon

Show Hand

+1 30股here

same手多買左一股
買完插左落200
其實除左elon講左句野之外
仲有咩原因盤後突然升禁多?

唔會，只會4200.69

Michael burry 個倉點算，咁多gme

呢到邊個最大戶

第一次想買call 應該買邊張好

減d囉

要量力而為
明白貪字得個貧
不過我等錢洗

走咗個本食花生
或者坐多兩日移民

講左句野仲唔夠？

琴日蝕緊40% 今日賺返就走左 好後悔

屌 我啲adrenaline冇停過

答過好多次，會照平倉

我個心好痛
興奮到

聽日開盤300

如果到600 我賺左兩年學費

盤後到幾點?

賺完呢轉
又走去short tsla

問過wsb 大佬 deep fucking value 未? over millions USD 琴日跌到60 都未走. 今日即刻再double/triple/quadruple

唉家真係嫌買得少
得79股
雖然已經好開心喇

聽日第一件事買返一手最OTM嘅 weeklies CALL先
其他買唔起

最大銀碼

想知加1

420.69=

盤後空軍做唔到野 得人買無人賣咪升

你要記住今次呢個係十幾二十年都未必有一次嘅機會
下次唔會有㗎啦

50張10萬鎂, ching少癲

預左輸曬冇包袱

音樂都未停 唔駛set

以家222

邊個幫佢平

ching知唔知call通常開幾高？
會唔會up to 400?
想plan下

全個連登都叫人sh
宜家入返都未遲 仲有幾日玩

9

政府囉，法律黎

無人會話你知架，根本個個都係搏佢未平倉/轉左遠期

輸塞都值

點玩架
跌會唔會比人殺/收
真心未玩過

開幾多都照掃

接佢嘅broker硬食

日期又點話
應該買邊日

Po多次呢張圖，自己諗下今次會升到點

尋日唔係個個POST都笑9我地,話我地害人,話依個賭場同282/柯達冇分別既咩??下?下?下?出聲啦屌曬你地老母

無，就係因為elon講咗一個字

1股 咁1股 1股咁溝落去

希望唔會變A巴

啲嘢係邊度攞返嚟嘅
點都要還返少少返去㗎

citron今日又燒幾多錢

無用FT
唔比賣走d股
d＄走去即買第2隻咁7㗎咩
其他巴打解答???

sh成功

MM有冇腳震住入貨hedge返ITM option 我哋唔知
淡友機構有冇含住撚平倉就要等數據出嚟先知

所以 量力而為

訓唔到

但我想問最後玩到破產/ 停牌會點

160放左點算好

尋日149入咗表示 尋日係驚到訓唔著 今日係開心到訓唔著

papa只需要一句
本身聽日都未必上到200
俾佢一野推上去

原本真係預左無左筆錢仲要係星期一高J俠

大家要記住千祈唔好孖，唔好佔咁多倉，真係閒錢先拎黎支持下

咩料呀trading 212

真

$80上到230

不自量力挑戰下成本都好高唔show了

入返啦

All in Del app 星期五叫定隻雞

對家無咁好人掛
咁大間fund都唔會走到佬

幾十年之後 我會打開Reddit同個仔講
想當年short squeeze Citron老豆都有份一齊打
你有今時今日既生活條件都要多謝WSB，同你老豆齊上齊落既連登仔
同埋，有份bin9我地c既人

可以買樓了

今次真係賺到可能請阿爸阿媽食個飯再捐少少比612
我相信天降橫財必有因

240入咗，大家點睇，係唔係hold到星期五

放你老味 睇到而家仲放

陣間應該爆多下，d亞洲撚訓醒再掃

叫多幾隻玩n+1p都得啦

第一次買call買係哩單野到, 少癲

理應照平倉，但點賠真係唔知
佢知你仲有機會人踩人嗰下

加1 要捐啦

$1000時大把人cap圖笑你

見到今日最低2蚊真係尻到縮埋唔敢入 點知ELON出聲

講故事你聽 我90買 今日96放左
之後110再入

第一次買call
應該買邊個日期

比你多我40添

尋日啲痰友去咗邊

all or nthing

想問下去到星期五會點

8萬買
而家變24萬

你依家都double 左啦. 驚春? 假膠??

咁升法可能星期四已經420.69

應該唔係你最大,不過都唔差了

仆街早知尋日入場見證歷史
有冇一兩棍俾我入一入

你要知道而家先一半未到

訓醒有驚嘉

賺左啦,SH!!

420.69係咩嚟

Pay it forward

當聽日$200, 星期五到期嘅150call 升咗幾多% (比起今日收市）？？？

樓主pin捐錢俾612OK？

唔係，gamma squeezes 星期五

星期五 會唔會有人自殺
不如算喇 賺夠

有個傻西又Fake News又數據分析

都係食少幾蚊啫 我哋嘅目標係moon🚀🚀🚀
今次elon papa出埋嚟 可能去埋mars添啊🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

可能會金融海嘯連鎖反應

聽晚啦

跟！

Melvin you are so fucked

係 咩都唔好操作 等星期五

輸緊8000usd都sh既人係度

咁真係滅世

Losses totaled nearly $867 million on Tuesday alone as shares rocketed as much as 95% higher.

第一頁睇啦

但佢破產/停牌對買咗gme既人有咩影響

琴晚講緊910億US

即係好多罐午餐肉

我8蚊入都淆住咁入其實

聽日問屋企人借錢ALL IN先

琴晚有個巴打20k鎂

241嘅巴打打個招呼

Call 姐係同對家對賭 無人賣你點買

SH to the mon

有冇人冷靜唔到 我依家心跳高到痴線

咁你拿拿聲而家盤後賣，好多人想買

佢聽日仆硬街

🌱+ 69

#幾？

按樓啦
星期五買晒全層都得

上返240

定啲啦 到1000你點算

見爆到上160 買多左100服

原來你係d賺夠想比其他人賺下既人

咁如果停牌？

佢再升我驚爆血管

見證佢張call由7蚊升返46

點解唔可以孖？有冇人解釋下 想學下野

整多個特價時段

好緊張

我220再入左 溝到144 依家245

嚟咗接你啦

早d起身 番去屌老細

星期五叫定隻雞冷靜下

elon musk玩埋一份
今次唔係to the moon
係to the mars

250都嚟

20x大特價又入左

喺度

我就快爆 我好驚

跌過保證金會迫你平倉

250啦痴撚線

想問下大家星期五到期期權係咪要早啲放，定係等平權？

佢整碌大棍你會比人平倉

盤後應該上到300

心跳冇咩分別,但訓唔到,好想周圍BIN9人C

笑左
升撚到咁
聽日400都應該幾平

一訓醒好驚喜

盤後特價未呀

300會有阻力

冇特別，
尋晚睇到$89訓教
岩岩訓醒數銀紙

diu升到上250啦

大家搵到錢嘅
記住定期捐俾612

pin this

升到好累

應該有一堆set左

聽日盤前搶貨

我year1咋我就黎癲

唔敢同屋企人講自己賺咗呢條數

個倉3倍咗

沽空110% 有撚咁多貨咩 等發達啦

212入,果陣市價以上但冇做錯決定

平權末日call應該點？求指教

瞓之前都係80磨下磨下
求其set 140放10股諗住回下其他血
點知真係賣走咗⋯⋯

其實仲未squeeze 到，大家忍手唔好放

係我錯

改正返十次 to the mars🚀🚀 to the mars🚀🚀 to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀to the mars🚀🚀

燒生分析有講香港1990年發生嘅例子

緊張左成日而家靜返搞到心痛

大家變牆紙囉，有咩影響

直接起身 唔訓

第一次一晚贏十萬美金

盤後升100

138% by yesterday

用TD買options 比人reject 局買得十股

有無人知sofi 可以幾點再入

今日高位，明日低位

+326% THANKS BABA And 你地

瞓唔撚到

心跳好快又訓唔到

會唔會太博減D 囉
反正仲有一日

已pin

大家盡自己一分力幫幫手足

我以為佢問Melvin破產會點

第時可以用賺返黎嘅錢請人幫你做fyp

我愛大家！

點頂到星期五收市盤後先訓啊

好

買架T 車玩下 再叫隻雞

240高j左

聽晚12

我錯了，諗住100都磨到2日

13%已經咁
呢度138%

今次財經台又多咗一班富豪了

睇到好想嘔
真係嘔果隻

入返
等咩

巴打都好重倉下

有啲人會瞓醒之後被自動賣出

講真 做空班人真係會跳樓
做成世都還唔到錢

29號平倉

230 高J左

HK time 1030pm

全世界都好正能量

換法拉利不是夢

見出面有個post 止蝕 七十萬笑死

冷靜唔到

連登財經台又多一班大戶

失眠到Friday

換個諗法，喺香港我哋只係變得無咁窮

600 股，均價93

革命尚未成功架SH嘅巴打們
To Pluto！！！

138%

堅持strong hold既人
就算本少一定至少賺到100k 今次
本多直接移民睇樓
真係十年難得一遇

有d睡意終於
大家聽日再見

大家幾錢放

好撚感動點算 聽日食啲咩好

八十買,無諗過一日升二百幾

我就係其中一個 之前諗住冇咁快200亂set
結果放左屌 岩岩241入返

如果而家 盤前250，
收市146
咁到時1030pm 買會係咩價

買架Tesla多謝爸爸助攻

追唔切

Sh 夾佢老母

係咪唔會見返1字頭

未聽過人做空會唔對沖
其實佢地有冇!?

佢今日仲好串咁話會繼續short佢有佢嘅strategy, 我淨係知佢就一定要平倉，問題係幾時平

笑死
希望唔係我
好撚眼訓

1000

放左架陳年Z4，換Model S

400走1/3攞翻本金先

叫撚咗SH 做乜set個價咁低

冇上面吧打咁勁

+1

本來all in amd
把心一橫in all gme
好彩

4200069 夾到全球最大市值ok?

有無人知 沽空佬 沽空左幾多%貨

gel靚啲個頭食M記加大

過左今晚可能人得

btw 我愛大家，未試過炒股炒得咁正能量

以為星期五先$200
點知契爺突然開聲

得幾十股，好撚少

唔知聽日開市啲call有冇機會升一倍

點算 我唔識講我嘅心情

買咗幾多股

盤前，盤中定盤後平？

Elon papa做加速師

Amd 放晒？我仲hold緊d 諗緊要唔要放晒佢加gme

一百卅幾
唔知係咪全部都係今個禮拜五沽呢

15號data:138%
當年VW畀人夾5倍係13%
自己參透

係
3點半開始話訓
結果望望又爆升
睇一陣話訓，一望又爆升

你買幾多

準備番去屌老細

冇得91股 學生黎講已經覺得好開心

大家諗定exit plan啦
可能聽日就爆

拍得戲未

240高j好驚

20倍最少啦 IV高撚到

好少但係我真心超興奮

盤前盤後無得trade option
盤中平，最好1點前，太遲平可能牛牛會幫你平

寫住低風險我笑咗

40股145

VW應該係87%?

有冇機會佢星期五已經唔掂爆煲？

原來呢d先叫爆升

大概138% 聽聞琴日仲加沽

學生哥買咗兩股支持 均價90

佢平會點㗎？

爆就全市爆架啦，點都走唔到

琴日見佢冇咩料到放晒入gme
不過星期五之後應該又會入返amd

都話$420.69同$1000唔係講笑

正股巴打？

Cls 要星期五平倉
咁個價

佢俾賣走股，但啲錢未即時用得住
未settle喎

咁夠膽買咁多

我哋個數差唔多 堅持信念 to the mars🚀🚀🚀

me2 笑咗

U fat fat

唔止啦
末日200call收市20蚊
依家intrinsic value都唔止一倍

新手依家開ac 買係咪太遲

早兩日沽其他野玩到預警，買完gme 變左回血劍

而家入

點解鬼佬有錢人會咁正，會同散戶一齊打另一D有錢人

諗緊cancel 420.69個limit order

...

我200果下比我加到

係

一齊升！

我240入左

如果香港散戶咁團結就好

記住唔好覺得錢易搵
拎去再投資啲大路股滾大佢
year4你可能就輕鬆過人地好多 唔使咁急搵工

樓豬 100萬美未？

Cls 咁星期五平倉咪......

冇1000至少都700

真•樓主有料

before friday is okay

如果跟收巿價咁要個盤後黎做乜春

聽日開巿去返收巿價146
中間筆錢食走咗呀？
邊個同你買

算唔算計TSLA之後 又一股市奇蹟
其實好撚係癲

想知你睇幾多

All in or nothing 我學生
大吉利是輸咗都係嗰個數
但係我贏咗嘅話就真係可以生活過得好少少

好似係？上面有貼

聽日都420.69

未畢業本身個倉都有幾十萬

升撚到咁係咪要再sh

20@116
想清哂啲倉all in gme 而家升到1000都係十萬八萬

因為佢都有錢食

有個fd set咗168走仲話好意頭就瞓咗
而家唔慌好意頭

仆街搞到我訓唔到 想飲小小紅酒訓

特價時段

係咪傻L左

俾人拉

大家咁話啦

知道多謝呢度嘅巴C
記得捐錢去612！

420.69賣果d記得睇住

我打左三次飛機都未訓到

真係 搵過快錢調整返心態先係最難

屌，我都改左1000

唔洗多 星期五會唔會炒到500以上

仆街 沒sh 拿左去買波

佢都係啱啱玩姐

盤後都有棍

本身教咗696.69即刻set返上1000

去撚到tsla level

毒品調查科

屌好想嘔炒股炒到嘔第一次聽

1000不是夢 巴打fat fat

到時應該點放
應該話幾時先應該放

但係人地係計過曬所有野，知道個沽空比例唔合理

除咗612 在囚手足都需要大家
希望贏錢post見到大家齊齊捐

做
已經取消咗
而家如果ryan cohen係twitter貼粒花生出嚟
個股價都升一段

下垃圾SOFI都可以即賣即買
我仲諗住申請First Trade添
其實巴打係咪都係咁

用cheap價幫你平

Push

邊有咁易
繼續SH

遲到 盤前諗緊 盤後不問價247高j知錯了

我要棍呀你老尾！！！！！

星期五收錢會捐

20倍
係真唔係唔好氹我開心
諗緊聽日開市好唔好即刻放咗個call

13% 唔會short squeeze 啦
Tesla都唔止呢個數

Stop limit set左10k usd share price

唔sh唔通而家放

冇錢啦

放得了

轉個頭嚟接你啦

好想知完場嗰日係咪會人踩人

1000起跳 依家應該唔止
你諗下佢地要連續掃138%嘅貨
即係成幾千萬股先平到

大家預計走個陣平均成交價幾多？

去返200得唔得呀

今次真係多謝介紹, 成班財經台巴打身家大漲

好撚癲真係

幾多本

9點

咁星期一晚個幾棍你點

sh

150樓下成幾萬張期權 盤後得唔夠600萬股成交 個MM應該仲未收夠貨hedge/預備派貨？

童ching
跌落200入 約定你

屌 唔撚瞓了

盤後冇溶斷

放你老母呀放

點解美股有盤前盤後可以買賣既？

佢一股都冇放

你地用邊個apps 睇

笑到我

單單一張115末日call都有3萬張 1張x100股x價 你賠比我睇啦

支那牛牛

爽死原本仲成晚9叫話自己喺山頂
點知elon講句嘢就變咗做低位

人踩人都會人人賺百幾percent
佢要買完再買先填到

承受唔到就放啦

YOLO

23歲嗰條廢柴要binc

屌你老母 訓醒贏左個首期

115嘅行權時間係幾點？
5？
準備大爆射

因為你冇用ib/cowcow

pushhhh

我想知如果short squeeze 佢無錢買返D股會點

13%5倍
138%係咪至少500倍

我都係 SH 秉持住YOLO既態度

計市價畀返cash你

補番張圖

又特價啦

我準備返工啦屌你地尋日MON到完場都搞到今日SL,今晚咁撚樣,真係唔訓覺直接開工

好想喊
真係流左兩滴眼淚 覺得好痴線

6億鎂 市值5%

呢個係大股東7成政府2成Mkt得10%

輸錢：頭暈
贏錢：作嘔

樓主賺左過千萬港紙
點解我唔早啲睇到你個Po

push

我真係哭撚咗⋯⋯點賠

220變咗底

50倍 太興奮乘數都唔識計

更痴線嘅未黎
short squeeze上1000/2000個陣
應該夠你直接財務自由

有D人真係要BIN,特別美討有D特別串既撚樣,唔屌屌都唔得

溶一鑊打一鑊

特價時段開始

一日袋1000萬

依家個價仲有冇入市

收購夾同散戶夾無得咁比較
不過佢over 100%都抵死

真diamond hand

大家有幾多股喺手

所以佢抵賺咁多，cap定圖笑鳩走個班啦

唔得，jer 痛，唔可以再用自瀆入睡法

抵佢賺

不過當年vw個流通量係6% 冇得直接比較 當參考好了

而家提早炒定先，機構會唔會好驚

SH!!!!

我係唔會驚㗎

得佢自己知

115依波,佢地係其他股到抽返出黎賣左去實平到既,6億美,唔係好多姐,佢地比得起

儘量唔好孖啦

三次飛機 我一日最多一次 應該low Testosterone 所以唔敢take risk

得50

當年流通嘅股係1% 而家係70%
無得咁比較
所以更加要sh

棍

可能人地已經平咗一部份，睇返空頭成交量就知未平有幾多

一晚就搵3個月錢

最緊要係琴晚比人亂棍都唔走果班
依到幾多濕鳩冷嘲熱諷

巴打琴日傾左成日 多謝你

雖然契爺出聲,但今日個ETSY都係冇爆到

學費搵齊喇

same
今次賺夠本繼續穩健投資

如果佢係第一日爆升有做嘅話
會發生咩事

夠讀2年大學 過左今晚可能夠俾晒

別人貪婪我恐懼

係啊依家200😂😂😂應該都仲賠到，不過大家繼續SH,星期五應該真係會見到佢地破產

驚就賣少少平左倉先

可能真係有柒頭放左呢

呢個post d學生咁有錢，100股咁入

同問

點解賣完之後個成本變左-咁on9

好似話流通得5.8%

今日高位 明日低位

210向上溝左D陪你sh

TSLA

大家都傾得好開心,希望經過依次可以改變到財經台既風氣

個人係張床震緊 點算

咦，我岩岩試多次又買到
之前試過又唔得
宜家仲追唔追gme好

當晚500鎂嘅60 call上到110000鎂

我allin

過幾日入BB

學生都咁撚夠薑

我就係其中之一, 琴晚賺幾萬鎂變輸1萬鎂,
其實我個時都有啲懷疑自己操作
好在SH retards!!

棍我地頂住左,冷嘲熱諷又頂住左,突然覺得自己變強左

Sh?班淡淡死未？

好似唔見咗你一段時間

都係個筆數 大吉利是我輸咗都係嗰筆
但係如果贏咗嘅話係可以交到學費

209得個幾秒

屌 決定唔撚訓

終於有人get到
SH!!!!

星期5個波就好睇了

225入咗80股
sh了

squeeze之前就兩年大學
squeeze之後就連埋phd+生活費

巴打唔緊要 尋日嘅巴打我哋都接到 今晚一定可以接返你架

真班廢淡入黎串77

學上面個師兄打個飛機定驚

93買左1股湊下熱鬧咁樣就可以執餐飯食，好過去搶

入得少嘅咪當滾大個本

負成本🚀🚀🚀🚀🙌🏼🙌🏼diamond hand

興奮到震？

佢計你條數係用收市價
你盤後個價聽日先睇到

頂撚住!!!
繼續STRONG HOLD!!!

窮撚得七股

琴日大棍落 大筆撈底. 就算班友冷嘲熱諷都幾肯定邊個會笑到最後

但如果佢未買完已經破產

正式宣佈158已成低位
@158巴

FT唔夠USD25K唔可以申請DAY TRADE
入完唔可以即日賣出
只可以繼續買

明哂
星期五見

今晚咁旺 入票去抽下新樓

我反而冇心情打丁

End game 1000蚊都有幾萬蚊

真 我之前本細 宜家大左少少之後要研究下組合

利申：21歲學生哥

同你差唔多

仲買香港垃圾樓

雖然有D緊張,但諗落自己既諗法又冇錯,就堅持左落黎了,岩岩開市個時仲加左倉

唔甘心都要入返晒

上到1000不是夢

你見頭先升到250
又跌反去20X
依家又21X
我覺得都係開市買好D
盤前盤後比人武得太厲害

融資係咪即係孖展

開融資可以賣

陣間去教雞啦仲打飛機

是

225高溝，好快接大家升空

係 唔好搞
好易比人call

tears of joy

打左兩次啦今日

本身開市咁悶諗住打完訓
點知後半段升咁多

先300萬 中左收樓即賣

今晚數錢

想同巴打gathering慶祝下

係 量力而為啦

有中間其他公司要幫手賠 所以佢破唔破產其實都唔關我地事

好想攬下大家

下,格劍

得5股

開完融資唔夠錢都會俾佢warn 之後就會鎖唔俾賣

嫖妓係咪即係叫雞

10股

同你一樣

傻散得47股

我覺得買少少is ok
聽晚一定會有特價時段

好想多謝Beautiful ba
U make my life beautiful errrrr ahhh

諗緊全唔全倉博一博

Chama同elon爸爸出山術幫老散聽日成個財經台就安靜曬

講多次
1. Cash 買 唔margin
2. 唔set stop loss
3. Sell limit set 9999防借貨比機構

個時最主要係怕散戶唔團結, 俾short side拖散
不過係計黎計去, 輸90%換賺N倍點睇都好值搏, 就堅持

想問d call最多係咪去到200?
有冇300call果d?

如果股價高過行權價會點
完全唔識

我半倉了
130% 點平倉

巴打 I love you

不如聽日約人睇GTR

真
我尋晚摸頂159 120股

呢度係信念唔夠今日13幾放咗70股

好似今日先出200

原本set左1000但都取消左，覺得真係可以睇多日先

無﹐今日最盡只係200

瞓醒升到
買得一股熱鬧下 set 定999先

溝到上$117@60股

未必星期五其實 冇人知佢會幾時short squeeze
總之見到一日升幾倍就知咩事所以星期五升得唔多都唔好亂放

各位 冷靜 未到最後一刻都唔好gel頭住

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

9999啦 反正你都mok實

比d濕鳩串嗰下先谷氣

應該多謝埋deepfuckingvalue
佢持股佔成0.4%都一股唔走
冇佢日日貼倉 唔會有咁多人hold
佢今日破2千萬鎂了

琴日融資完比人call
入返啲錢又係好漢 當然有閒錢先好融資 唔好底褲都拎埋出黎

聽日係咪會再開

真心問，買正股到底仲有咩原因可以輸錢?
free fall人踩人?

忍下手先咁

諗住抽500手ipo 係咪留錢買gme好過

緊握信念 瞓醒數錢 賺到捐少少幫助有需要嘅人

最緊要計好晒數有exit plan

而家賣哂其他 仲係孖咗少少 無哂cash 係咪如果佢大棍就會抹走我個少少？定全倉清？

冇見到1點個dip 唔洗1分鐘回返哂
睇得出D人有信心SH

個個全倉，好快變質
WSB一早講左買少少SH

沒sh賺少左但波又嬴 都有種輸咗既感覺

借貨比佢既要賠，例如用牛牛借我貨就牛牛食左佢，一係牛牛都老破

SH到星期五

贏幾十萬係香港係無法改善生活

沽空佬平左幾多貨無人知
會唔會星期五之前玩完？

本身當玩野，10股，真係會爆

再po過先

要維持到個% 少少就唔驚啦

等聽晚，會唔會開市已420.69

我都係得10股@ $7x
SH

成功劫富濟貧

滾大個本咪好

啲target price alert 叮到我醒咗 咁就一個double ...

幾十萬係唔多 但都算係一個好既開始嚟嘅

換手率372

係，跟住去BB度

亞洲人訓醒未

好心你地訓啦，賺咗錢，壞咗身體
我返工啦，今日盤前$300見各位

睇路

巴打set左幾錢take profit?

agree

要等數據出嚟

琴晚4蚊入左200末日call
依家緊張到訓唔返
希望聽日開市keep到個勢

$80@5 SH
定應該 溝到$180@15 ？

我230

ok,GUN

去酒店食下好西 第二日返工

祝你一個月後財自fire老細

有平倉BB
快手唔該

每日更新？

唔講買樓買車咁大
食好d買下衫都開心啦

韓仔差唔多

有無最新嘅short interest data

早晨各位SH戰友，尋晚兩點訓左，剛剛起身，give me five先，先過第一關

而家SH等moon shot

想知點解佢上年7 月會買

你咁講易明啲

我剩係敢凍飲+2蚊

Sh就多13個

買資產滾大佢啦

大台班小圈子傻閪
日日笑人日日大升
依家黎黎去去得番幾條友圍爐

屌 2點賣晒啲貨訓唔返 睇住佢140妹下妹下
一收市上230

比d仆街沽空公司尻up 咪會
今次抵啦你地班仆街搵定邊到跳樓啦

15號同30號出

BB係實力型

今次Gme係10年難得一見

今次講緊係Tesla / bitcoin level嘅機會，竟然諗買下衫

$240高J左80 宜加訓唔着

尊敬的客戶，當前您的證券賬戶保證金已觸達平倉水平，請儘快存入足夠的資金，或自行平掉部分持倉，確保賬戶恢復至「中等」及以上狀態（詳情請查看客戶端賬戶風險詳情頁）。在此期間內，包括但不限於市況波動而風險增大的情況下，富途亦有權利對您的賬戶隨時平倉，由此導致的損失將由投資者本人承擔。請您留意，當前賬戶待追繳2344.01USD。股票停牌或保證金比率上調均會導致賬戶風險加大。如有更多疑問，可撥打：+852 2523 3588。 【富途證券(香港)】

我諗巴打都可以gel定頭

好多新師兄入黎
想講 SH嘅重要性
今日三點 有一大棍
150 -> 130
你哋估吓幾耐上返148?
係半分鐘！
嗰個死hold爛hold
先頂得住

我覺得今晚早段空軍一定會再做野
再唔得先會投降

盤後買盤仲郁緊

低位

屌，即刻冷靜哂

仲有3日，如果strong hold 到，點只1000

ib係咪down撚咗

買call 建議買邊張好？

買車就得
買樓首期都唔夠

唔會，我自己開公司，冇老闆

Hi~~~~

咁撚平

無事

訓左

最緊要舊錢可以繼續滾大佢

相隔12年

到時1000起跳 唔知目的地會去邊

其實gel頭咩意思

有機會星期五收市先黎料 到時候啲call都收哂皮
佢after market up up 腳收貨

1秒質 買都買唔到

希望啦有錢齊齊搵 sh到420就走？

請唔請打雜

遲啲有仇報仇

全部人一齊SH 佢點平倉？

老麥早餐加大橙汁

利申 唔識野
會唔會賠唔曬稼

聽日叫隻G定一定驚啦

好撚多買盤

但贏左2 3 年打工時間

gel靚個頭精精神神咁去迎接做有錢人既時刻

又唔係咁講
至少可以多咗資產繼續投資

盤後活躍到開市咁，痴乜線

心大心細緊等今晚溝
唔知有冇特價時段

係至少420.69

後者

mos burger啦
外賣送都唔覺貴

more than 420 la

大戶開始進場

我都係, 好緊張

老麥我一律叫26蚊+新地

嗰下笑到癲 溶完一開波冇事發生

真係奇蹟, 唔講以為睇緊大時代

玩到9點 點會唔郁

以而家個價位睇 目前全部option都入晒價 應該都無乜分別架喇

有Elon papa帶領

大家唔好比貧窮影響你嘅想像力

無420.69呢個數都唔準走

大家記得星期五cash out -> 612

盤後係玩到幾點

係唔係可以有覺好訓啦

賺咗兩年人工 希望星期五一筆過還哂啲波債加夠錢去外國讀書

今晚300既話
200call 有幾多錢？

今年見過最靚嘅V

未搵到工
巴打請唔請人

4206.9啦

題外話, citron除左short GME, 係咪仲有BlackBerry (BB)?
點解BB個價好似冇乜再爆上咁? keep住17-20
會唔會最後都只係集中火力GME算?

420.69係一個信念

唉訓

牛牛lv2 報價邊種好d?

GME贏左先講其他

納米型網店咋，點請得起人

我似你咁夠錢買樓會走

網上有人玩基金佬想人放gme買bb
穩陣既煲死gme

聽曰中午

大戶

應該係集中火力，但真係夾爆咗GME之後。。。

未short squeeze 都唔好走住, 依家係星期五有機會gamma squeeze 但如果未見到一日幾倍升, 即係都未short squeeze

原本999,cancel左
sh到星期五 mon實

比我感動多幾下先Diuuu

Gel 頭先

個V靚撚到

short squeeze真係嚟個陣個價係可以幾倍幾倍咁上 google keyword: vw short squeeze

AMC

我都係學生 淨係買左50股

大家數鎂數到震 我就買完跌到震

BB冇short squeeze同埋隻野基本面唔差
玩掂一隻先 賺到錢嘅 玩第二隻都易好多

U型

邊有半分鐘, 後面個啲10秒都冇

你又追左入去？

而家邊只

BB真係有利好消息帶上，長遠玩啦

GME呢次係10年難得一次，隨時有今生冇來世呀

本少好想買多啲孖唔孖好

9:00

之後先慢慢binc

有冇巴打解釋係咪盤後有人大手掃貨所以升咁勁

買左幾多

幾錢exit?

個陣持續咗2日 所以真係唔使驚走唔切

換手率373% 好事定壞事代表咩

No limit

SH 就有錢請人啦

新手 有5萬 係星期五前買有得賺？

追左 $20X
我啱價會走 我記得你講嘅嘢

elon

巴打訓一覺唞足精神先 今晚我哋上嚟接你

點先叫夾爆?
未夾爆GME的話 咁BB咪炒唔起? 都係今個星期五到期?

前日130平均價，中棍去$80都未驚

由102睇到而家⋯ 236先捨得買

上落太大 唔好孖 等陣一野爆倉冇得翻身

420.69係一個信念呀

當然睇1000都冇問題啦

tsla logo加持

Elon爸爸出咗 tweet講 GME

佢睇準時間報仇

除左sec介入之外就有咩可能性會fail?

代表SH人比早兩三個交液日多，好事

想問呢個故事最後會點
例如到左1000之後

可能有其他幫手沽

星期五係關期權事
其實個個星期五都可以爆
夾爆係逼沽方平倉 即係要買買買
咁佢想買買買 又好少貨畀佢
咁咪到我地持有人自由訂價

我個人認為純粹係代表成交量好大 衡量機構有冇平到倉最好都係等數據出嚟再定奪好啲

但盤後追貨係咪唔太理想我見盤後成交得20萬股，會唔會自己squeeze自己

直頭訓左冇睇

今日高位, 明日...明日都未到就變低位啦

600幾萬啦 邊係20萬

citron有搞過佢？

一起身見到盤後215

亞洲人起身會唔會又升一輸呢

升到612都得

梗係啦500手都唔知中唔中到2兩手

搞過tsla

同問
最後政府跟大家買入價賠？

沽空果班基金佬會掟晒佢d仔落街

To the moon

我哋sh一齊見證

到最後沽空方被逼平倉止蝕
佢一路高位平 我地一路高位放
有成138%要平

訓醒賺左千幾美金

為左唔好再問咩價位好

Back in 2008, Volkswagen briefly became the biggest company in the world. For that to happen, GME will have to hit $34,285.72

to the galaxy

To the mars🚀🚀🚀

股價呢

有可能到1000?

頂我個screen有啲數字freeze咗

幾錢買都得，但千奇唔好孖，留返適量現金俾自己

唔貪心 30000thx

重開啦

等陣開盤見咁多位

一定
所以大手買可以留番聽晚

SH就執咗佢退休啦 仲做咩

比d掙扎
萬幾美金先講啦

joe抖

渣100股應該點做

盤後J左我真係太激動

巴打都係訓陣先好喎 等陣係港股開市喎

中左先算 見報紙話300個有間 幾抵玩

cls 30000價？

再買

聽日一開爆上300想追都追唔翻
自己睇信念搵位入

今晚先啱

夾爆個下分批放畀沽方

呢到好多大戶，買100股都唔係咩錢咁

大家只係鯊魚周圍既小魚毛

我貪心呀 42069thx 唔好做爛巿

發達有膽就得

我係垃圾

點解可以覺得所有星期五到期既call都係sold naked

BB跟升

You Only Live Once

係囉日日pack貨你估好好玩咩

我都係

有chamath同elon papa前後加持

而家再入手會唔會太高追

希望今鋪可以引爆金融海嘯…

盤後成交成666萬股喎你睇乜

人地出$300，少少地放一股出去比乞兒

8-9am 先入

AMC都跟升

BB個利好消息係咪指同百度合作?
但今日個價都係17-20冇乜突破

買得3股當見證都開心

係咪終於開始橫盤喺217上落咗好耐

反正而家我放同事WFH，一陣返公司先好似幼稚園小朋友咁訓晏覺！

現實D
歷史上有美股股價過萬?

明明前日十股$1xx都叫春，驚到死

我掛896.4

因為集中咗係gme度我估，等星期五完應該會拉上去，信念啊

好多人前日60-90蚊買架
100股都係正常人2-3個月糧

巴打們買call多定正股多？
宜家買正股遲唔遲？

岩岩搵完當年vw係空多咗4.6%都升咗幾倍
今次如果個個sh可能真係過十倍

Brk.A

下星期一gme係咪會得返幾蚊淨？

brk.A

巴郡

好事，空頭諗下點拆好過啦

我999都Cancel strong hold

好嬲自己盤後J 我係唔係白痴

例如你問牛牛借我股，牛牛賠，好似話175m仔間野收左皮仲有件香櫞廢老收皮未

147.545

我一千樓下cancel晒

態度正確

成交量縮緊

咁會唔會佢而家自己都大入手咗？
到時佢自己持有量都多啦。所以先出出現今晚狂升的現像？

岩岩見到口價147

到星期5 D基金佬要liquidate 既時候唔知個市會點

冷靜 唔好再出出入入
諗下個exit plan係點

咁呀 我抱住FF既態度SH

130高j咗

買30-60股都和味啦

屌 新手啱啱學玩股票 琴日12x買咗兩股 之後大跌 驚得濟8x放咗

頭先146又入返一股 好撚後悔點解8x蚊嗰時會咁戇鳩放咗佢咗

巴打睇左收市價？

盤後丫嘛

等5點再睇啦，250都有

唔明點解唔建議盤後入
聽朝開盤一定drop定係有咩不確定性?

求指教

巴打諗嘅野同我差唔多

U r not alone

你睇錯收市價？

人地早入咪唔係錢

過左星期五走唔走？

130已經係低位今晚9x溝到上138

二百幾萬港紙先一般

我意思hkt 8-9am

掛緊9999 但係都係睇定啲先

係 知道！依家計畫星期五處理方法就得
當然望下有冇squeeze先

gme第一個po開個陣先三十幾咋

下?咁叫高J?